［開工啦文宣］全部同我入嚟！

警藍合作

警無故拉人

藍絲炮台山打人

胡亂拉人

插贓嫁禍

有twitter嘅同我推爆佢

自推1/10

push

自推2/10

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

自推3/10

自推4/10

自推5/10
聽日維園見！

自推6/10
聽日維園見！

自推7/10
聽日維園見！

自推8/10
聽日維園見！

聽日見

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

Tui

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

自推9/10
聽日維園見！

今晚整

自推10/10
聽日維園見！

推

推比外國人睇啊

sorry, 唔係好識用twitter, 有冇step教如何幫到手share出去？

up

推晒

開個twitter acc
㩒入個po
retweet